【寵物展2019】大會指按政府要求 取消周日寵物展及家居博覽

「優質寵物用品展2019」大會宣布，因場地需配合政府部門要求，明日（30日）的展覽將取消。
商戶對安排感到無奈，但稱會接受相關安排，並將與大會賠償安排。

第7屆「優質寵物用品展2019」主辦方宣布，因會展明日（30日）須按政府部門要求關閉，因此明日的寵物用品展及家居博覽將取消。

寵物用品展大會回應指，剛獲悉會展明日關閉安排，正陸續通知商戶。他表示，對安排感到無奈，將稍後與會展商討賠償安排。另外，因本次展覽門票均為即場發售或贈票，因此並不會對未能入場入士作出賠償。

是次「優質寵物用品展」於昨日（28日）開幕，原定將舉行３天，並計劃於明日（30日）晚上7時閉幕。但因政府部門臨時向會展提出關閉要求，令展覽被逼提前結束。

激嬲埋啲愛護動物人士